原來香港黑社會最少有3萬個

哇屌，呢個城市好危險

而家先知